我不記得我第一次拿著它是什麼時候，但我也不記得以前有過什麼時候。美國一度最受歡迎的健康小吃米糕的興衰| Brenna Houck | 2020年9月17日| Eater
每次他去任何他可能遇到其他人的地方，他們都會接受檢測，就像他定期進行病毒檢測一樣。用160個字，特朗普揭示了他對這場流行病的關心是多麼的少。|菲利普·班普| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
綠黨懶散地提交了他們的挑戰，在此期間，縣辦事員開始把選票放在一起。預告片：第一個州最後一次上映|大衛·魏格爾| 2020年9月15日|華盛頓郵報
2018年9月，NLRB多數黨第三次動議削減奧巴馬時代的聯合僱主規則，這次是通過規則制定過程。“掩蓋”：眾議院民主黨人傳喚NLRB拒絕在Ian MacDougall於2020年9月15日進行的道德調查中分享的文件
我建議使用iMessage，因為我們90%的時間都是這樣溝通的。對巖崎三郎（Mitsu Iwasaki）| Brendan Leonard | 2020年9月14日|的非正式採訪|外部在線
自20世紀50年代以來，氟化物已經適應了當時普遍關注的問題。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
但要讚揚王國的仁慈：一次只能使用50根睫毛。為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸
桑德勒說：“我認為，對於每次約會的變性男人來說，他們都會有另一次約會。”。Grindr的變性問題| David Levesley | 2015年1月9日|每日野獸
據我所知，這本雜誌花在取笑法國政客上的時間和它取笑穆斯林或伊斯蘭教的時間一樣多。哈利·希勒論諷刺的危險事業|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸
因此，更多的時間被花在組織和獲得沒有失敗的組織上。設計你自己的恐龍：定製DNA的時代|賈斯汀·瓊斯| 2015年1月8日|每日野獸
最後，她抱怨說她“太累了，把我的時間都花在花園裡的躺椅上了。”Wave | Algernon Blackwood說
那景象畢竟是瞬間的閃現，沒有什麼比這更讓他暫時完全忘記了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
大約在這個時候，菲律賓著名畫家胡安·盧納（見第195頁）作為嫌疑犯被監禁六個月後獲釋。菲律賓群島|約翰·福爾曼
我討厭任何時候都長時間坐在梳妝檯上；但是在旅行中耽誤這麼多時間是愚蠢的。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
現在，戴維立刻想到，他一生中從未在任何時候得到過他想要的所有李子。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾